何君堯遇刺很怪異、陳百祥與華記歪理連篇、周梓樂案與警察有關嗎？習近平挺林鄭微調策略《政解．悶透社．王陽翎

何君堯遇刺很怪異、陳百祥與華記歪理連篇、周梓樂案與警察有關嗎？習近平挺林鄭微調策略《政解．悶透社．王陽翎（于非）》

悶透社個名改得好

唔識佢但好熟口面，佢是咪燒山做節目身邊個太監?